原來係大貓銀行close左陳智思戶口

手足

滙豐銀行參與構陷，惡意做局、拼湊材料、捏造罪證，扮演了極不光彩的角色。

條友唔係話美資銀行dq佢戶口咩
hsbc係港/英資窩

lm

日落國要日出
病貓都要抬頭

why not all

就快變中資添

病貓終於瞓醒

Btw第一間係美資

大貓揀好邊未？

舊年開美資銀行戶口
會唔會係跟連登仔走資呢

麵仔燈一燈大貓有料到

兩邊都唔買

佢家族有間盤谷銀行啦，怕咩

hsbc死左
香港就會比中銀建行食晒

平保聽日不問價沽清

病貓銀行
俾人左一巴右一巴
真係多得 王冬輸 唔少啦

邊忽港資...？

高等華人比人封戶口幾撚無面

大貓今次仲有運行？

行政會議召集人連英美都唔識分

好難捉摸 一係就亂鳩咁落注買兩邊

陳智思呢啲small potato 中共都廢事理啦

HSBC都一撚早比支那買起左啦diu

唔怪得黑警發癲，港共發花癲，中國又死咬衰象啦

下間到渣打，定係中銀呢

好明顯係美資ban 完佢 大貓跟隊

做爛頭卒ok既唔好搞到中央政治局啲人就得

戰狼外交搞到奶共獅子都要歸位

今朝仲有條ON9放負撚問陳智思制裁左未

因乜解究

病貓枱頭？

佢想上，但不被重用
Condom

diu 中資會唔會咁樣ban佢account
係到先ban 9你612基金啦，家陣2020啦，大貓都變支那熊貓

用農行

佢講既係陳智思係香港既HSBC 戶口，唔係美國戶口。咁突然？

買完十蚊大又買十蚊細

咁唔怪得咁多人一路嗌光時一路用中銀出糧

Solomon 話係香港HSBC 戶口，即係陳生香港已經用唔到HSBC

點解佢唔用番自己間銀行..

美國戶口

彈出又彈入 世界大戰無中間企嫁啵

HSBC 咁撚閪做咩都唔值得同情

匯豐（美國）

荷官蓬佩奧：屌你，買定就離手啦。

陳智思都幾撚慘, 咁多個唔揀竟然係佢先

盤谷罰兩次都執得

彈出彈入

大貓奶d唔奶d 做乜鳩

咁一定唔止佢啦

到時美國制裁佢乜生意都唔使做
保命要緊

大貓都唔能店.要賣盤

可能其他人都比銀行撚緊但唔敢出聲

其實HSBC最on9係Peter哥走去街站簽名....

好明顯陳智思講d唔講d

btw, Solomon tweet 文有typo

unclear
nuclear

其他人無出聲姐
俾人取消戶口 講出嚟都覺得柒啦
而家搬緊錢去中銀建行工行呀

典解係佢先
佢係好多嘢幕後黑手？

講到匯豐唔奶共咁

王冬勝食兩家茶禮咁撚古惑

大貓(上海

奶極都有規矩要跟
中資你D資料直上大陸
FACEBOOK,IG夠奶共
你係唔係用微博抖音??

7.幾% 股權ONLY

同上繳有咩分別
緊係用古代人智慧-嘉頓餅罐

豬八戒照鏡

有錢佬通常唔止一個acc

個post 話係香港既hsbc 戶口，即係兩件事嚟

大貓想點? 企左又企右, 想食兩家茶飯?

衰仔你俾人制裁你嘅事，咪撚搞到家族生意冇埋

一不離二，陸續有來

再多啲

呢句佢老祖宗應該報夢同佢講。

陳智思係第一個出聲，但佢訪問到講左有其他高官中左招

嘉頓又贏

兩頭唔到岸
咁奶法不如一早落注

中共肺炎 豐匯漸已醒

Hsbc揀邊面㗎

black rock 變左中資？？

大貓彈出彈入

推

認撚錯人？

同連登仔講嘥氣
唔知頭唔知路人講佢又講

想食兩家茶禮

似乎係大貓銀行跟風

大貓應該係跟風

唔使找

計清楚先
美國制裁就無可能做國際業務
英國政府已經警告哂你死你事

而Hk玩完嫁啦
真係做SBK

但上海人都wfc

其實點解用陳自私開刀會
佢係咪做咗好多那渣嘢

屌你老母講撚到全香港得hsbc/ 中資二揀一咁，唔撚識用citi, ae，sc咩弱智仔

竟然係HSBC

食兩家茶禮 兩邊不是人

即係大貓「最近」「第2間」 dq佢戶口?

陳智思自己聲稱 係「一月」時已被 「美資」dq佢戶口 最近退哂錢比佢

你買咗好多咩
日日唱好死貓

可能得佢先敢出聲

可能唔止一間銀行取消佢戶口

unclear option

點解咁多人問點解係陳自私？
又行會召集人
又係呢一兩年呼聲最高嘅下屆特首wor

成間bank罰，咁多身家，幾億幾億咁罰都夠比啦

Push

下一步要中銀
禁止用美金

股民掛

同班連戶口10m都無既連登仔講HSBC有無得夠有咩用

分分鐘玩死埋家族銀行

你又知得一間銀行dq 佢？ 同埋你又覺得佢冇謂大話？

任何bank要玩美金都要美國register
除非你好似琨𤦎銀行唔用美金

HSBC 都可以係美資嘅…… blackrock 係美國公司喎

以citi同渣打係香港既能力食撚到hsbc既客咩
citi淨係開個acc都有排你搞
hsbc死左99%會比中銀食晒d客

只係真既說話唔撚岩你地聽姐

咁怪得邊個？佢地自己要揀中銀既，係自願比人食，自願將自己資料送中喎

畀佢食啦 取消你個swift code

講撚到hsbc死撚左，啲客就冇得㨂，明知會奶野都比人揸住支搶一撚定要揀中銀咁 屌果然會用hsbc既都係弱撚智

奴隸送錢俾奴隸主俾奴隸主奴役

美國唔出聲果時當人冇牙老虎，另一邊惡少少就乜都聽話。呢件事引證咗人都係欺善怕惡，唔惡d都當你死咁

咁咪睇下點囉
反正無論你講咩都好，hsbc係必定會上制裁名單

你行出門口，睇下銀行覆蓋率，除左hsbc同中銀之外
有邊間可以取代
甚至唔使行出門口
你問下連登仔，有幾多個渣住中銀戶口，甚至拎黎出糧
之前有間支那vb拎10000蚊多幾舊都連登一堆人仆去拎

005 上呀

應該後悔緊賣咗亞洲商業銀行畀大眾銀行 不過唔緊要，我諗港共會秒批港版崑崙銀行，或者搵間中資行轉營都得

都係果句，咁即係自願送中啦，自願送中你理閪得佢？有冇人會因為冇左hsbc會被非自願送中呀咁，屌你老母講撚左咁耐都未明個重點

嗰陣實係有啲所謂軍師喺個廁所度嘅橋嚟，同藍絲港豬一樣2020年仲想買兩邊 香港無得買兩邊㗎喇，買定離手喇

撚得閒同大貓手足啦
佢奶掂美帝鞋底先啦
佢而家咁做你估真係為香港人咩
最多咪又係跪美帝

認同，花旗之外已經係華僑永亨、大眾比較可取，但依兩間野文物咁款 星展淡馬錫不了，富邦想賣盤都不了

美國大股東了

中資都未鬥走去鬥外資
我都唔撚明

藍屍唔好用大貓

其實點會鬥得贏人地果4大親生仔

美帝會好好照顧佢間家族BANK

兩面不是人

權力之下 無論你有幾多錢都冇用

【美國制裁】Solomon Yue：滙豐已關陳智思戶口 陳智思助理︰他無滙豐戶口

牙魚9up 定點

你信牙魚 定陳仔（助理）
總之好嬲好嬲啦